試過一日最多屙幾次屎？

11次
去完澳門番香港肚屙足一日

摩打手撕雞

唔計肚屙，幾年前臨考DSE之前果兩個鐘屙左兩次
利申真係有屎

飲左1L，一日ALL左12次

新鮮出爐食唔食

屎忽痛到坐唔到

幫菊花放鬆下

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

屌 我數左

啱啱去完澳門？啲食材浸過晒泥水，又周圍都係垃圾細菌，你仲去食野

打完風有風味啲

16次腸胃炎

放屁就多於20次數

有冇著尿片

得你老母 生到你甘on9

屙就好小 但細個試過一日嘔左23次

個口應該好臭

嘔到想死添

甘你老母 5p仔笑人on9